我很高興，因為我認為一個新的聚會的到來會使夜晚活躍起來。 最後的酒吧? 尤金·羅賓遜2020年9月15日|Ozy 
 iOS14的即將到來預示著市場營銷和廣告領域的又一次變革，各大品牌可以預期定向廣告追蹤將變得多餘。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌營銷向更好的方向改變|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 電梯鈴聲一響，我們就被帶進會議室，沿途經過卡梅倫的一些私人紀念品。 “夢想的建築師”:遊戲最大的特許經營權的製作內部|瑞秋金| 2020年9月1日|財富 
 所有患者在到達醫院後都接受了額頭溫度檢查和標準問卷的篩查。 聯邦調查發現，醫院通過對土著母親和新生兒進行區分，侵犯了患者的權利 
 即使在新冠肺炎疫情到來之前，快遞工作也是美國增長最快的工作。 2019冠狀病毒病導致更多的美國人從事快遞工作，而不是加油站工作 
 1994年的平安夜，12歲的劉從中國抵達美國，當時他已接近抵達美國20週年。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 所以，一位外國記者來到比利時值得召開一次市民大會。 剛果被遺忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 一輛消防車呼嘯著駛過城市街道，人們歡呼它的到來。 瘋狂和平，人性，幾乎無聊，最終偉大的紐約市抗議埃裡克加納|邁克巴尼克爾| 2014年12月8日|每日野獸 
 報告稱，證據表明，斯圖爾特在到達貝爾維尤之前就停止了呼吸。 在埃裡克·加納之前，有邁克爾·斯圖爾特:現實生活中電臺Raheem的悲慘故事|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野獸 
 專家表示，它的到來不僅不可避免，而且迫在眉睫。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 但是露西已經從她警惕的眼角注意到了格倫斯小姐的到來，她怒氣衝衝，滿頭大汗。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 當宣佈內政部的哈格德抵達時，雙方都感到如釋重負。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 李斯特凝視著“他的漢斯”，他這樣稱呼他，帶著最可愛的驕傲，似乎對他的到來非常高興。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 為了打發李斯特來之前的時間，女主人讓我們一個接一個地演奏，從最後一個開始。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 這就是為什麼在我們到達的時候，我們決定不給任何成年人施洗，除非他們事先已經很好地接受了教義。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種